董之英學生自爆欺凌屬實

睇完呢條片先知
呢間仆街學校唔止落封口令
仲唔比學生由前門走
咁撚驚做乜呀

2:22
屌你老母 個撚個都爭住解釋只係玩做乜柒

2:33
啲學生啲對答個個都好似錄音機咁
但最後都係唔小心爆響口

正

on9學校

我睇班仆街凌辱個靚仔嘅時候我居然有少少扯咗